誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感(2)

之前個post爆左，依家再開，通街都係處#48083 依條仆街泛民打手日日幫泛民護航，成日以為自己好撚風趣，周圍搞分化搞事非，真係頂佢唔撚順。

人哋最睇重支旗
你想人幫手
咪用英文寫slogan
但唔好搞人枝旗
你又唔係美國佬舉乜撚美國旗
鬼佬見到只會反感
英國旗仲有得拗吓

咪撚信共諜陳雲
出屎穚玩爛件事

by通街都係處 9個月前

唔好舉美國旗

又binc

依條撚樣 7到仆街 都係要出黎刷存在

開定黎bin

有冇前POST LINK，想睇番

人哋最睇重個總統
你想人幫手
咪用英文寫tweet
但唔好搞人總統candidate
你又唔係美國佬撐乜撚Trump
鬼佬見到只會反感
英國首相仲有得拗吓

咪撚信共諜陳雲
出屎穚玩爛件事

誠懇呼籲唔好再撐Trump，你唔係美國人又搞佢地總統candidate，美國人會好反感

正 有post link

已經置頂

正啊

推

［再開］睇下譚得塞幾好人

[連登黃絲共識] 通街都係處(#48083)：誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感 [2]

好似已經有人開咗2

sad

日日binc

OnL9

政事台